「返工嘅意義」在資本主義制度下，打工只係奴隸...

在資本主義制度下，打工只係奴隸

返工付出精神、時間、勞力、知識等
得到錢

放工就想輕鬆下，需要覺得自己係生活緊、仲存在緊、仲係一個人，為左想脫離工具模式，所以會娛樂

然後資本家又會提供娛樂方法，即係將你辛苦賺的錢，透過你願意俾的方法拎返

簡單d講，係無得著過

堅持身驅，直至做到想做嘅野個日
例如出黎抗爭

香港係資本主義既極致，真係好多人迫出病黎

知道又點，可以做到d咩？就好似一出世就有缺陷，根本係事實

你知嘅